健全同殘障嘅人一齊係咪唔會有將來？

細佬個女友有中度聽障(要戴助聽器果種）
有d字會口齒不清
平時上黎屋企食飯都見佢幾乖
會幫我老母洗埋碗

最近我細佬同兩老講話想同女友結婚
但兩老話佢係正常人
點解要揀個先天有缺陷嘅人
又話將來會遺傳到個孫

細佬私底下同我講
佢女友話唔想連累佢
不如分手

咁我見個女都似係好女仔
想幫下兩個有情人
點樣先可以說服到屋企果兩座古老石山

兩老同你細佬女朋友過人世咩
你細佬ok又唔介意 全世界反對都結婚啦

私奔
自由戀愛
唔需要父母

諗起聲之形..

呃佢地話自己唔會生仔
再問佢地係咪想自己冇孫抱
想抱孫就唔好阻住細佬揾自己既幸福

好老實我會睇樣
睇下天生定後天
聽障會遺傳? 又好似無乜聽過

1. 做應該做既事 放棄父母
佢地咁都講得出應該冇人性

2. 話唔諗住生 驚閪

分手啦
唔好害左下一代

有無將來係佢地自己創造 旁人有咩資格判斷佢地既將來 每個人都有佢快樂既原因 如果你細佬開心 諗唔到咩原因唔去支持佢

駛撚理老豆老母咩

宜家醫學技術咁勁，
可以介意味去做檢查囉
想避肯定避到嘅

有d夫妻兩個都係殘障嘅都可以生出健康嘅b

21世紀啦 Ching

*如果介意

去做婚前檢查 check下係咪會遺傳先

思想咁封建

弱智 依家係你細佬同條女結婚定係你兩老同條女結婚呀？
不過無論點都好 就算係健全既情侶 都有責任去做產檢既

呢個好wo

所以我咪同佢地講就算兩個正常
都有機會生到有問題嘅下一代
依家好多野都check到
最重要係人地唔港女
有乜好嫌

以前做野
有小朋友父母都係聾啞人士
小朋友全部健全

唔使說服

人人都咁前衞
香港就無咁多藍啦
佢地都同情人地有缺陷架
但就係接受唔到自己媳婦係咁

例子：接受gay，但自己個仔唔可以gay
總之關自己事嘅就唔得

其實BB個陣點教佢講野

身體有殘障既人將來唔一定冇幸福
身體健全既人亦都唔一定會幸福～

愛嘅話 乜都得

身體無缺陷就高級啲 巴閉啲？

搬到出去住既就唔好理父母